<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tops on BOST Blog</title>
    <link>https://mathpol.github.io/bost/top/</link>
    <description>Recent content in Tops on BOST Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://mathpol.github.io/bost/top/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/top/documentos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/top/documentos/</guid>
      <description>Livros Artigos Vídeos </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/top/inscricao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/top/inscricao/</guid>
      <description>Link para inscrição Para aplicar sua candidatura ao BOST, você precisará preencher o formulário e anexar seu CV (máximo 2 páginas) e uma carta de apresentação demonstrando seu interesse no treinamento e como ele pode contribuir com sua formação e atuação profissional (máximo 2 páginas).
Clique aqui para se inscrever no evento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/top/pessoas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/top/pessoas/</guid>
      <description>Amanda Domingos Amanda Domingos é doutoranda em Ciência Política pela Universidade Federal de Pernambuco e atualmente é Recognised Student no Latin American Centre (University of Oxford). Suas áreas de pesquisa envolvem particularismo legislativo, política distributiva e subnacional e políticas públicas. Mais especificamente, sua pesquisa de doutorado foca no papel das emendas parlamentares na desigualdade subnacional de políticas públicas nos municípios brasileiros. Domingos é cofundadora do Métodos em Pauta e Catalyst da Berkeley Initiative for Transparency and Social Sciences (BITSS).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/top/programacao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/top/programacao/</guid>
      <description>Programação do evento Hello World! </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/top/sobre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/top/sobre/</guid>
      <description>Brazilian Open Science Training (BOST) Brazilian Open Science Training (BOST) surge com o objetivo de apresentar princípios e práticas de pesquisa aberta e transparente, em língua portuguesa, inspirados no Treinamento em Tansparência e Reprodutibilidade (RT2) oferecido pela Berkeley Initiative in the Social Science (BITSS). Durante o curso, as (os) participantes terão a oportunidade de aprender os princípios e habilidades necessários para produção do conhecimento científico que atendem os padrões internacionais para uma pesquisa de qualidade e confiável.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
