<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BOST Blog</title>
    <link>https://mathpol.github.io/bost/</link>
    <description>Recent content on BOST Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mathpol.github.io/bost/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Brazilian Open Science Training (BOST)</title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/post/2020-12-01-r-rmarkdown/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/post/2020-12-01-r-rmarkdown/</guid>
      <description>Brazilian Open Science Training (BOST)Brazilian Open Science Training (BOST) surge com o objetivo de apresentar princípios e práticas de pesquisa aberta e transparente, em língua portuguesa, inspirados no Treinamento em Tansparência e Reprodutibilidade (RT2) oferecido pela Berkeley Initiative in the Social Science (BITSS). Durante o curso, as (os) participantes terão a oportunidade de aprender os princípios e habilidades necessários para produção do conhecimento científico que atendem os padrões internacionais para uma pesquisa de qualidade e confiável.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/search/placeholder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/search/placeholder/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/top/documentos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/top/documentos/</guid>
      <description>Livros Artigos Vídeos </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/top/inscricao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/top/inscricao/</guid>
      <description>Link para inscrição Para aplicar sua candidatura ao BOST, você precisará preencher o formulário e anexar seu CV (máximo 2 páginas) e uma carta de apresentação demonstrando seu interesse no treinamento e como ele pode contribuir com sua formação e atuação profissional (máximo 2 páginas).
Clique aqui para se inscrever no evento.
Datas importantes:
  04/03/2022 – Abertura das inscrições
  04/04/2022 – Encerramento das inscrições
  21/04/2022 – Notificação dos participantes selecionados</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/top/pessoas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/top/pessoas/</guid>
      <description>Amanda Domingos Amanda Domingos é doutoranda em Ciência Política pela Universidade Federal de Pernambuco e atualmente é Recognised Student no Latin American Centre (University of Oxford). Suas áreas de pesquisa envolvem particularismo legislativo, política distributiva e subnacional e políticas públicas. Mais especificamente, sua pesquisa de doutorado foca no papel das emendas parlamentares na desigualdade subnacional de políticas públicas nos municípios brasileiros. Domingos é cofundadora do Métodos em Pauta e Catalyst da Berkeley Initiative for Transparency and Social Sciences (BITSS).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/top/programacao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/top/programacao/</guid>
      <description>Programação do evento    Primeiro dia 19 de maio de 2022     9:30 - 10:00 Introdução e boas vindas   10:00 - 11:45 Sete razões por quê: transparência e reprodutibilidade nas Ciencias Sociais (Dalson Figueiredo, UFPE)   11:45 - 12:00 Discussões em pequenos grupos   12:00 - 12:30 Debate e logística       Segundo dia 20 de maio de 2022     09:30 - 10:00 Logísticas e introdução às atividades do dia   10:00 - 11:45 Documentos dinâmicos em RMarkdown (Beatriz Milz, R Ladies / USP)   11:45 - 12:00 Exercícios em pequenos grupos   13:00 - 14:00 Intervalo para almoço   14:00 - 15:45 Git e Github com R Studio (Willber Nascimento, UFPE)   15:45 - 16:00 Exercícios em pequenos grupos   16:00 - 16:30 Debate e logística       Terceito dia 23 de maio de 2022     09:30 - 10:00 Logísticas e introdução às atividades do dia   10:00 - 11:45 Pré-registro e plano de análise (Matheus Cunha, UFPE)   11:45 - 12:00 Discussão em pequenos grupos   13:00 - 14:00 Intervalo para almoço   14:00 - 15:45 Open Science Framework como uma ferramenta para melhorar a transparência na pesquisa (Rodrigo Lins, Centro Universitário Estácio)   15:45 - 16:00 Exercícios em pequenos grupos   16:00 - 16:30 Debate e logística       Quarto dia 24 de maio de 2022     09:30 - 10:00 Logísticas e introdução às atividades do dia   10:00 - 11:45 Um mapa para transparência e replicabilidade nas Ciências Sociais empírica: o Protocolo TIER (Amanda Domingos, UFPE)   11:45 - 12:00 Exercícios em pequenos grupos   13:00 - 14:00 Intervalo para almoço   14:00 - 15:45 Transparência e replicabilidade fora da academia: procedimentos e desafios (Marcus Torres, UFPE)   15:45 - 16:00 Debate em pequenos grupos   16:00 - 16:30 Happy hour (ocpional)    Clique aqui para baixar o edital Download Edital</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mathpol.github.io/bost/top/sobre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mathpol.github.io/bost/top/sobre/</guid>
      <description>Brazilian Open Science Training (BOST) Brazilian Open Science Training (BOST) surge com o objetivo de apresentar princípios e práticas de pesquisa aberta e transparente, em língua portuguesa, inspirados no Treinamento em Tansparência e Reprodutibilidade (RT2) oferecido pela Berkeley Initiative in the Social Science (BITSS). Durante o curso, as (os) participantes terão a oportunidade de aprender os princípios e habilidades necessários para produção do conhecimento científico que atendem os padrões internacionais para uma pesquisa de qualidade e confiável.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
